若果你有得揀何君堯既死法 你想條畜生點死法？

我先
唔好死住
晚晚比欣宜強姦

第二種死法
晚晚好似遊戲npc咁
每晚上演一次五馬分妖

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Dum入絞肉機

無啦啦拖欣宜落水
佢係肥 佢係唔靚
但佢無支持過修例活動喎
咁都要搞佢？

凌遲

俾黑人屌馬眼死

比天祿屌死

正喔
死撚咗
再整何君妖 妖肉放題

一齊e爆林鄭，去“社區對話”寧願黃絲入去都唔好俾班維穩五毛入去圍爐！

燒死

頭痛痛死

放佢落食人

凌遲x2

好似john wick3咁
拍一拍隻馬 一腳踢撚死佢

點解要咁樣對隻馬

送佢去北韓 做免費鴨

死太便宜佢

好似kingsman 倒機蔥入紋肉機咁死

一定係凌遲
但唔好傷到內臟
人棍過世 得閒搵鹽腌下佢

切半個龜頭落嚟，再要佢用受傷碌鳩屌隻狗乸，一定要屌到射為止

俾50個黑人雞姦而死

最好就係睇馬個陣俾天祿踩死

Black Mirror S2 E2 - White Bear
每次醒返都係大灣區嘅懷抱

唔好死
日日畀超級肥超級重嘅人強（男女都得）
落毒落佢嘢食度 食到佢有長期嚴重病郁唔到
肥重人成日拎佢錢 搞到佢冇錢醫
最後淨係可以喺張床上面畀人強住死

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安

下我要佢生不如死，周身生野毀容斷手腳筋做閹人變人彘

綁佢係天碌下面 一路跑一路屌佢

我一直想問CCTVB封神榜果個時代點解會有番茄同火腿丸!!

稀硫酸
80度烤箱

首先刑場任意鞭打洩憤
跟著放曬手腳入絞肉機之後止血
用刀仔慢慢割佢
最後垃圾梗係火燒

正如西遊記都會有麥提莎咁

大笑左出黎

要佢雞姦黑驚同俾黑驚雞姦死

人彘

益月巴女馬！

don't let him die

梳洗

又開膠po。

伯邑考

扌高月巴女馬口拉

斷手斷腳盲眼聾耳割脷再接機器等佢吾死
放入黑房keep到佢長命千歲

拎去滾油炸 分俾啲藍絲

緊係比何妖玩恐懼鬥室啦

成個人吊起
扑斷對腳
先切開刀
再將糞便塗傷口處
將其家室放入玻璃室中
向室中不斷以催淚瓦斯、胡椒水等物品往玻璃室內掉
再強迫佢睇住

如有女兒 樣貌絞好
綁起 女女女 再剝光豬遊街

其餘親屬均推入玻璃室致死
完。

搞佢屋企人啦！日日三餐比2粒佢食

我要佢一路跳舞，一路扮鬼臉，直至攰死為止。跳唔郁就同佢打興奮劑，然後OD死

俾野狗食

推夠呢啲post未

行動post又推

呢啲post都推到上曬熱門

星期四晚喇大家

熱門有幾多個係行動post呀

咪再討論埋啲對星期六日無幫助嘅野啦

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

慢慢死,屋企人死先

唔想佢死 想佢全癱

除哂衫掛佢係文化中心空地幾日比大家掟下野彈下賓周先
要佢生不如死

要佢經歷返721 831
一路播肥媽 一路比藤條毒打再斬佢隻腳仲要整盲佢隻眼
之後再18區巡遊
死左都要bin 屍

自成human centipede

帶埋狗帶比肥媽屌死

咪推呢d post啦

搞乜啊 呢d POST做乜開係時事台？
仲要上埋熱門
行動PO呢？我地係咪贏咗啦？

diu

碌鳩都要切片 要切到片皮鴨咁薄

人肉黎架

呢個討論係令人好興奮
但建議大家討論呢類post時可以用不推文回覆, 等行動post易D上去

食屎食到營養不良食

俾曱甴圍三日三夜先

巴打你都識講話係CCTVB啦，無呢兩樣野/唔出錯=無可能

2

之後仲有種番薯

呢條死撚樣緊係慢慢折磨佢
挑佢手根腳根 浸定強水等佢慢慢浸落去
唔可以比佢死 放佢係小強密室 唔比野佢食

垃圾執葉死撚樣 食屎啦屌你

每日切1mm 唔比送院

做特首

放條蜈蚣入佢耳仔度

每日割一片肉再噴胡椒噴霧

充公所有財產，要掃街維生

銅牛刑

手足，連登多左好多膠post，玩還玩，不如用不推文回覆呀

五車分何，之後將條屍吊在政總

請參照動畫 OVERLORD恐怖公?

願望係咪會實現先？

五馬分屍 加埋天祿做第六隻負責扯鳩

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

迫佢係咁中出林鄭, 直到精盡人亡

Ok喎 但可唔可以碎住下半身先
想慢慢玩唔想咁快整死佢
再叫天祿拖住上半身遊馬場

欣宜得罪你？

頭以下部份浸強酸溶死佢

廢post
用不推文回覆
請推行動post

真，大把肥婆柒過欣宜

不如好似電影《死亡無限LOOP》咁
每日都要死一次
第二日再輪迴過

商朝仲有咩農作物

來自新世界

結局個豬人剩返個腦

在得知全家人死訊後，傷心到以為佢哋無死，之後安詳過身

俾黑社會打死

可以學下game of thrones啲死法
Joffrey同Ramsay都有用過好多唔同玩法

唔殺！一隻手一隻腳基本盤！但緊記，一定要右手右腳！因為咁嘅話佢要用左手攞拐杖，而拐杖又係左邊，換句話講佢會變成有兩隻左腳。好難協調的。

hanged, drawn and quartered

你有無諗過隻馬感受

佢家人呢？

俾水炮車射死

直接放粒tg入佢吧口

利申:我覺得咁樣好慘

星6 牛牛
星日機場

斷手斷腳死唔去

學ISIS 直播斬頭，要用生銹刀

唧膨漲發泡膠入佢個屎眼度

等佢感受下黨鐵售票機嘅痛

慢慢燒 我整化寶爐黎 反正都唔會快死

個D咩何妖垃圾PO 出撚哂熱門
屌你老母 星期4晚 一個行動PO都冇

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐
星期日
機場交通壓力測試4.0

屌
我公司有一件

爭黑社會數找唔清 然後...

天祿閹左

五馬分屍，天祿負責佢個頭

係中共比fucking 幫批鬥 死

Kingsman?

腰斬才最好

希望佢長命百歲 身體健康 但係佢既屋企人 全家截肢 病到死唔去

斬手斬腳
吊起佢幫佢吊鹽水，唔可以比佢死
最恐怖從來唔係死
係冇得死

就拎返個把所謂9寸尖刀慢慢切

送佢去化糞池 然後同佢講食唔曬唔洗出黎

係咪呀？聽住先 睇佢921點撚樣

河轟燒！
用冰水過冷河
再用槍轟斷手腳
最後斬件紅燒俾班黑狗食

天祿應該好撚粗喔⋯⋯

鄭欣宜睬佢都傻

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

Red room

凌遲處死

絞碎條J失血死or唔死

切佢J岀黎煮熟俾佢食
再係佢頭頂界個十字 倒啲水銀落去 等佢成層皮甩岀黎

請善用不推文回覆功能 要推就推行動po啦各位 我地唔可以鬆懈

收皮啦
欣宜有表過態架

唔好整死佢

斬曬D手手腳腳

放入個大酒埕

不推膠post

凌遲 x3

塞佢入去天祿個屎忽到焗死佢

推呢啲post有咩用

成班傻仔係到意淫，推行動post啦仆街

邊有咁易比佢死
要慢慢玩死佢
1.AA超能膠封住佢尿道口再狂隊佢飲屎水
2.縫埋菊花再隊佢飲瀉藥
3.水炮熱水貫喉嚨
4.辣椒水洗龜頭
5.除草機打手指
最後就斬手斬腳變磨碌

個畜生死係無用
完

坐監，日日畀人搞後面，100歲先死。

比天祿不斷踢佢春袋痛死

You wanna play a game?

G持

五馬分屍
但每次拉幾下
唔好拉到佢死

你姦得落？

好狠呀清

佢老婆唔錯

鋤奸突擊隊

呢個post都上到熱門

凌遲式片佢jj

攞佢老母啲骨一條條塞番哂入佢屎眼再用佢老豆啲骨灰埋撚咗佢
屌佢老母

錫春袋錫死

俾民主女神肥媽強暴而死

切蛋餵狗

你要佢屌欣宜係懲罰欣宜咋

淩遲一定係最爽，仲要唔好比佢死
唔會比佢食嘢，淨係吊鹽水俾佢
吊住佢條命，跟住每日都割佢啲肉
夜晚定時搵人嗌醒佢，唔比佢瞓
一瞓左或者暈左就搵鹽抺傷口乸醒佢

試盡滿清十大酷刑，然後再救醒佢
順便可以測試下人係呢種極限下會點

黃金體驗鎮魂曲

整盲整聾整啞

點解要死？斬四肢就ok

唔想佢死
想佢生不如死
綁起佢碌鳩倒吊佢個人？

長期病患 生不如死每日同d屎尿屁一齊訓 冇人理

爆哂血仲點扯

肥媽好啲

飛機文 唔推

生剝皮，然後炮烙3分鐘，再整成人彘，再將一條粗木棍由屎眼插上口

岩，關欣宜咩事

何妖點都要經歷下苦難先好死

凌遲>救返佢>凌遲>救返佢
無限loop
斷手筋腳筋 揸爆春袋最基本

六馬較好

死實在太便宜了
做人彘

緊係捉佢去做人形蜈蚣
呢啲仆街唔可以咁早死住

唔好禍害欣兒啦
第二種咪幾好

由掹指甲，手指每個關節屈斷，之後到手，腳
剝皮，切肉，斷四肢，成為一條人棍
再切蛋切啫
再玩內科手術，身體器官可切除，但又切淨唔會死嘅
切咀唇，舌頭，耳仔，鼻，敲碎全部牙
有病醫好佢，肚餓比飯佢食
吊住佢條命，直到地球末日
我要佢成為最長命嘅人瑞

eat his own brain

梗係慢慢玩啦，先玩水刑，然後擺佢喺到餓住佢，得閒淨係俾幾啖飯佢吊住條命，每日就醒一獲鐵通蚊豬肉，又唔好打死佢。

咁轉做肥媽囉

細過見到以為係真

唔好咁樣糟質欣宜啦欣宜好慘

自慰至精盡人亡

利比亞卡達菲咁俾群眾圍死

正常會好似侯賽因咁度頸, 國際軍事法庭好似只有呢種極刑

綁佢全身除哂佢啲衫鎖住一間房度 放甲由落去 感受同甲由共處

俾中共賜死

又係on9 post上熱門
而家贏撚左?
9.21光復TM
9.22和你塞
9.29全球反共遊行

凌遲
每一刀都好似黑社會斬落我地身上會開花嘅刀咁。

砍四肢五官
吊住佢條命
等佢慢慢死

江湖雞姦令

斷J, 手腳再全斷
但一定要有意識

黃金體驗鎮魂曲瘋狂Loop

五花大綁
每晚切幾忽出來
細細忽ＯＫ
到後期就腦科醫生幫佢開腦
慢慢來唔洗急唔需要快

唔好比佢死
打斷曬佢手腳

唔好打咁多飛機
唔好變藍絲
推行動post

五肢全廢

唔洗佢死
知唔知咩係人彘

好殘忍

但我鐘意

一日冇馬賭喔
全港幾多馬迷吖

生不如死

俾自己馬踩死點睇

做乜懲罰埋欣宜

童年陰影

全身赤裸塗上蜜糖 茄汁 辣椒油搽春袋
綁喺一個佈滿蚊蟲嘅樹林入面渴死

點解要虐待隻馬？！
要佢同777互屌就差唔多

晚晚同欣宜做

真心我都唔想鬧你地
有行動post 唔推走嚟推呢啲
我係何君堯已經笑死左
攬炒巴做左咁多野你地推下啦

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

絞popo啲撚肉俾佢食
痾完嚟再食返,不斷循環

因為殺左淋病同維尼而被中国人打死

犬決

睇住自己子女被人刺殺，然後自己孤獨終老，好似教父3咁。

wrong turn入面是旦一種死法

送佢上月球做一人特首

如果長命百歲，但係手腳都斷哂，百病纏身，每日要打針，一定要係肛門打。 之後，每日都要照胃鏡，又要插喉先食到野，永遠都要訓係病床，只可以穿尿片，每次啲屎尿都焗左一日先準換，但係意識清醒，應該慘過死

上面張圖真係比馬屌？

強水滴龜頭 5分鐘一滴

馬眼係jj個窿

比垃圾po推死

俾鄉黑圍毆打死

凌遲 x4

天打雷劈遭天遣，千刀萬剮凌遲處死！都解唔得民憤！

5馬分屍或者一忽忽肉割出唔

食屎💩飽死，你哋有無辦法班100公斤屎

欣宜都唔屌佢啦下麻

切J切7流血死。

切完派女義士在面前跳艷舞

唔可以比佢就咁死

要佢親眼睇住自己啲親人比人虐打但救唔到佢哋
心理上面折磨到佢生不如死
等佢體驗吓721嗰晚所有被害者親人有幾心痛無助

Very good

水刑

點殺都便宜佢
長命百歲 百病纏身
求生不得 求死不能

一定係六馬，搵多個係扯住佢條毛蟲

係中樞神經裝心臟起伏器

one man one horse

等佢永遠唔使訓

嘔兔兔

攞去餵豬

要每日重覆行刑先得

屌

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

晚晚強姦欣宜啦

天祿無JJ架

用100個cat girl輪佢，輪到佢搖搖欲墜慢慢脫落而屎

香港啲馬全部都係太監馬...

將佢鎖係一間房，黎係房入面放催淚彈，放三顆，一係痛死一係焗死。無事既話就係布袋彈射眼，12個鐘之後送佢去醫院，未死就係病房打佢春袋，用佢件病人衫焗死佢。
咁都無事，將佢掛係沙田新城市門口，任大家處置

我想精神折磨佢到生不如死

唔好死
斬晒手腳挖眼毒啞穿耳膜，切埋條鳩
放落豬餿桶度

CHING隻馬無辜的

俾天祿踩死

何妖既仇恨值高過高官

分分鐘拍得住班狗

毒啞佢 切手切腳 唔好死住 捱多幾年先

死太便宜佢
斬佢手腳扔佢返大灣區乞食
我要佢生不如死

cancer 未期十年唔死

cls

唔俾死
斬哂啲手指腳趾佢
等佢適應完
再斬手腕腳腕
一個一個關節咁上

做人彘最啱

同朕check下

罰佢每晚幫老母搬墳
每日比白衫SM,
屎眼長期比天祿條馬撚屌足24小時

每切一塊都加鹽加辣椒！！

比佢試下比人輪的感覺..

做天使比變態佬輪，感染性病，慢慢折磨死

比黑警姦

一刀刀片佢d肉落黎
水革命咗幾多日就片幾多刀
多一日就多一刀
暈就救番醒佢
失血就幫佢補血，唔好俾佢死
片曬咁多刀之後先一邊五馬分屍
一邊用石頭掟佢
仲要幫佢打針保持絕對清醒
分屍完先好丟入碎肉機
用來餵狗

凌遲三千刀

俾自己隻馬分屍

我想佢長生不老先

要24小時full gear上立法會開會

呢個post上熱門, 行動post無人理...
屌心都淡撚埋
求下你地可唔可以用不推文黎覆打飛機post呀

好似walking dead入面

Negan對Glenn做嘅野咁...

喺自己老母墳頭殘骸俾自己隻馬踩死

畀肥媽上啦

逐忽逐忽肉咁割出嚟，然後燒春袋，斬件分屍

識唔識GOT入面的Ramsey Bolton?唔可以咁快死一定要慢慢享受，等佢變成一隻狗咁！

太快

叫佢食催淚彈

慢慢打樁,打到條樁係個口度出番黎

漫畫: 狼之口 第19集

每日片佢身體上一忽肉
片到佢痛苦頂唔順而死

請一個靚女誘惑佢
當佢扯晒旗時
搵班南亞大隻佬衝入黎夾實佢，
將佢碌鳩切出黎
哈

Prison break嗰種
揾針吉佢手指頭精神下先